一人一個曖昧行為

我先

過馬路嗰陣綠燈閃緊

我跑得慢佢一手拖埋黎

我地拖住手一齊衝過馬路

行番上行人路之後拉番我企入面自己企近馬路嗰邊

利申仲未一齊

睇鬼片嗰陣佢估到準備有jump sacre即刻遮住我對眼
又全程捉實我隻手

搣我面摸肚腩挨住瞓秒回秒覆，係咁約出街

Keep contact
乜話題都搵你講一餐傾一餐

大概幾耐約一次？係咁出街有咩可以做

佢好撚痴線，都未出就係咁約下次再下次再下次。基本上冇日得閒，出街就好平常咁，好似朋友咁但成日都喺身邊，係可以傾訴同信任嘅人，可以做返自己

一齊啦唔好折磨人

坐埋同一張凳

agger

送佢返屋企

咁都未一齊？

咁睇鬼片來做乜春

佢問我杯野飲好唔好味
跟住就拎咗去飲咗啖

中出佢
利申 未一齊

睇黎捉住佢隻手

含撚呢

免費雞做到咁慘

兵仔無誤

佢含我我含佢

有事無事都講電話
就係想聽到佢把聲

揸下對波仔

做愛

男人老狗就開聲啦
個女仔好慘

要帶套

扑埋都未一齊

扑野

同我慶祝完生日，一齊行咗個幾鐘送佢返屋企，最尾橋住手

座巴士陌生人選擇座我隔離
明明咁多位肯定係因為對我有feel先揀我隔離

我唔舒服，佢送埋粥同藥上哩我屋企門口比我
其實係佢做到呢步，我先覺得佢對我有意思
可能我太遲鈍

打完先見到一人一個

瞓醒喇？

on9仔

哈哈，遲啲你就知

出街會打扮 不停讚你
係咁約你同關心你
不停請你食好西